原來迪基亞已40歲...

1990 年出世
之前仲比犭曼吹到世一﹐估唔到生涯都無咩攞過冠軍就要退休

攞過英超wo

屌你老母你點計出黎

係, 2030年終於都過左

數學邊度學番黎？

一千零一個咁大把保方卡斯紐亞達史都唔止啦

未來人？

唔好怪佢
10隻手指數唔晒 比埋腳趾都唔掂

拎過英超夠j到死果日啦on9

保方53都仲踢緊 迪基亞起碼踢多十年

屌你老母識唔撚識計數啊
2047都過咗啦喎

迪基亞回到過去 ？

細細個就聽過呢個名
紅白機時期用佢打龍好穩

吹大左

我原來就快退休, 以為仲要捱10幾年

未來人驚已報

未來人犯左咩罪

顛覆國家政權

上年都無殞石
bin 鳩佢屍先

小行星本週直衝地球…恐在2029年相撞！ 威力比廣島原爆大11萬倍

我係英國人呀屌

佢14歲開始踢獌，家下40差唔多啦

2011年開始踢喎
2011-1990=14?
恥笑開始

AZ?

2011-1990=40，
你又柒左

2011-1990=30呀

阿爾克馬爾

今年唔係2047啦咩？

on9 jai, blocked

好威

拉

保方卡斯紐亞達史 有攞過英超咩?

保方: 世盃
卡斯: 世盃 歐國 歐聯
紐亞: 世盃 歐聯
達史: 歐聯

屌你老母係咪戇撚柒鳩？

一訓醒原來已經2030 年

如果施丹未退休 今年幾多歲？

時事台巴打宣布全連登即時進入緊急狀態，禁止不相關帖文出現/上熱門

拉

58原來佢都咁大

58

我係咪睇緊弱智兒童會啲對話

唔睇波路過都笑死

你出post都係打幾個字

點解你咁都可以錯

1991而家30咋, 01, 11, 21

樓主柒左就柒左啦扮假膠以笑遮醜

我係真心呀吹咩

阿爾克馬爾二世

樓主係神算？

樓主我表弟，佢中度，唔好怪佢。

你數學咁勁， 要提名落貝爾獎